聽到香港人連風褸都講成衝鋒衣真係好嘔心

係MK運動牌子店聽到成班香港人
用純正廣東話問店員衝鋒衣

佢地係adidas話要衝鋒衣 仲話咩充電寶

唔識，風褸範圍好大，衝鋒褸係咪硬身d？

乜嘢係衝鋒衣
同化到依個地步？

未聽過有人叫衝鋒衣

衝鋒衣唔係雪褸(滑雪著果D)既大陸叫法咩?
同風褸差好遠架喎

係咪廣東人黎

一直聽風褸，未聽過衝鋒衣
你唔講仲以為係警察用

大陸都未講
邊撚到人嚟

香港人黎

衝鋒衣

google 衝鋒衣

打war game